梁凱晴"幾乎"遇襲

真.暴力, 真.擁有攻擊性武器 ...
大家**真**小心 !!

專登打唔中

好需要民兵團

成班毒撚成日意淫梁凱晴嘅毒撚夠唔夠膽上去幫拖或者擋刀呀

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

得罪咩人要遇襲佢？唔好自編自演好波

得罪共產黨

做個幫市民既區議員 咁都得罪共產黨？想假細路就真

假細路五毛學識打中文未？

所有支持民主嘅人都係返共產黨 訓醒未？

反

鄉下佬？洗鬼自己打 Siri都末識用 有咩唔好搵我 搵Siri啦

可能同音樂噴泉有關……

一個水池5000 萬呀大佬
仲未計超支同雜費

又唔見你＂幾乎＂遇襲

應該同呢個有關

眾籌請保鏢

阿sir咁早開工

議員報警都可以唔理

Hi sir

連登仔應該組織一個月華街保護凱晴治安委員會

推

而家死差佬真係落正牌偷懶
打電話又唔聽 聽左又叫人唔好打黎

未選都有幾個被襲啦
Google下先再9up?

市道艱難咁早就要起身賺錢

佢地打飛機啫點會人咁好幫人擋刀

五毛黎

毒撚：
檔刀命都冇，咁咪連凱晴波皮都掂唔到
不了

全香港人除左班狗都得罪晒共產黨

官紳鄉黑警

連登仔英雄救美嘅機會來啦

又一隻

原來係狗

次次失職就轉移視線 叫人有事唔好搵狗

up

嘩我屌 又有智障

做好人已經係得罪共黨
何況區議員

點樣自編自演 你估係藍屍咩

擋完刀咪又係做兵

全家落地獄啦

Siri打字？
末？

咩叫遇襲佢 啲中文咁差呀

坐左幾耐？議員被打新聞第一次聽？

每人都應該有一個太空電話卡， 齊齊做好市民報案， 報告全港各區發生的罪案， 由於事態嚴重緊急， 要1分鐘內講完案發位置和發生咩事， 然後掛斷

又有刀手 好撚癲

黃色經濟圈最有成效

不如幫忙裝視察一下音樂噴泉
另外都要探下觀塘的民政事務專員，了解多啲

執笠倉都好黃 有真文具買

仲咩9學好廣東話先啦 成9日打拼音

你真係Siri都末識用

黑警
解散警隊刻不容緩

想保護佢，有無晴晴守護團

On9仔 共匪屠殺提倡民主既人好閒架咋 去讀下歷史啦 睇你啲中文毅進程度咁款都費事解釋 。「要遇襲佢」 dllm乜撚野毅進仔中文水平黎

要建立凱晴親衛隊.

真係要小心...

識唔識中文....

睇文法認5毛

中左先講

咁早,又發現一隻食屎狗,你刹那在何方

我可以免費做保鏢

大陸仔改咗鄉音未？

出街帶個背囊啦 有咩事都可以拎黎檔下

死黑警

恭喜你終於醒la
由1949年訓到e家

對波有冇比比人介花

一見刀咪喊叫媽媽

又有刀手

push

毒撚：不了，我唔想死

尤其係有出帖抽過佢水的淫棍

仲想打J，不了

得罪左你老細

躝啦垃圾

義工保鏢出勤

得罪你老板啊 on9仔

兇徒發現

好怕黑犬搞佢，一定成班一齊

支那畜一隻

示威者都想強姦
更何況黑警
反正報警都冇用

Push

媽媽

一陣又比佢啲打手話你唔尊重呀
好能惡噶😂

口德村村民一陣有入嚟咬人

梁議員近衞軍 assemble

有咁多兵保護都敢郁

hi 五毛 咁早返工

人民武裝

不停鼓勵大家堅持要解散警隊

槍打出頭鳥

Pushhh

吓？佢贏撚咗建制幾屆嘅議席喎
On9仔

啱呀同志，大陸狗好多都跟人用iphone架

正解
上邊條友咁樣打稻草人真係識玩

毒撚：不了，我野都未扑過，我唔想死

人地加唔到人工嘛

凱晴

弱智唔好上連登啦

五毛狗係咪冇錢讀書
咩叫假細路

連衛兵去哂邊